手機裝outlook真係好不智

我知有啲嘢自己攞嚟，但手機裝咗outlook之後好大壓力，好似冇時冇刻都要做野咗
見到outlook有任何notifications 都忍唔住走入去睇
但我又唔想del咗個outlook app，因為真係間唔中係我收工或者放假有urgent 野做

加下down咗好大壓力，del咗個心又囉囉攣，有冇人明我感受

裝咗唔一定要link公司email
私人email本身就有需要用outlook

如果有tablet 就down 落tablet 到

關notification囉 自己攞黎煩

放工放假一定唔撚理公司email同whatsapp

明
情況同你完全一樣

利申 audit 狗

hea做啦

公司要求裝 outlook?

不嬲死都拆開兩部電話

出部電話for公事用

以前舊公司電話要裝outlook
新公司唔洗，每日收工就真係收工，有乜要做都可以留到第二日